是日晚餐

你好多頭皮?

成日食好西

點解咁講

你都可以

your name